{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 초롱이와두리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室するには、そのペンションでペットの同伴入室が可能か事前に確認してください。 青少年の混宿は法的に禁止されます。 予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、その規定に基づいて払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室のご利用のお知らせとしては、個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家客室、屋外テラス、禁煙客室、カラオケ、バーベキュー場、運動場、駐車場可能、キッズパーティー可能などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには、そのペンションでペットの同伴入室が可能か事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約及びご利用のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、その規定に基づいて払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌は許可されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような利用のお知らせがありますか？",
            "answer": "入室のご利用のお知らせとしては、個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家客室、屋外テラス、禁煙客室、カラオケ、バーベキュー場、運動場、駐車場可能、キッズパーティー可能などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 675
    }
}